{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 무창포 달빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が設定されており、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても、追加人数には追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室できる場所でない限り、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料を支払わなければならないこともあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ご利用の際、バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、セミナー室、駐車などの特典を提供します。 また、ペンションはファミリー海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が設定されており、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペットは入室できる場所でない限り、入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料を支払わなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやWiFiなどの特典はありますか？",
            "answer": "バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、セミナー室、駐車などの特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションはファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 361
    }
}